中銀粉嶺分行遭示威者破壞 事隔一年四青年被控今提堂

反修例運動去年爆發以來，本港中資銀行不時成為示威者「裝修」目標。去年10月，粉嶺中國銀行分行疑遭示威者破壞。三男一女被指當日參與破壞及管有雷射筆，當中三人為未成年學生。事隔一年，四名青年被控非法集結及刑事損壞等罪，今在粉嶺裁判法院提堂。主任裁判官蘇文隆將案件押後至12月3日再訊，並批准被告各以5,000元保釋候訊，其間須宵禁及不准離港。

又係未成年學生

又隻共狗官24小時ot ? 下下都係佢

前線大部分都係

全世界得香港咁k 型

要𡃁仔cover 班大人

𡃁仔失手被捕 大人就 手足手足

精人出口，笨人出手

大人有包袱有前途有屋企姐

真，後生仔既前途可有可無啦反正都係condom

香港人數口全世界第一